有無巴絲係元朗返唔到屋企?

我屋企可以容納到兩，三個人，我同屋企人住，唔洗擔心我係d變態佬。
推推

屌....
你咁講完邊個夠膽上你到

此地無銀

幫到咪幫，我自己都返緊元朗.
光復元朗。

依家雞地冇哂人 我都係啱啱先返到屋企

我唔係雞地個邊返，我搭小巴，元朗廣場個安唔安全

笑撚左 咁係定唔係 btw thx 巴打好心

元廣嗰邊就唔知 雞地依家就冇人咁